你地班仆街捨得諗無連登既後備plan未？

岩岩連登俾人DDOS幾下，如果日後用唔到甚至無撚左封server
你地仲傾點connect先，facebook同tg都要有link識人先add得
仲有無其他平台？

推

可以自己開tg grp 淨係可以frd 搭frd 咁add 人 減低有鬼既機會

一定喺telegram group

整一個onion版嘅連登

其實一年前已經有

應該要搵人搞

其實有個onion版,不過唔係成日上到,而且冇人開過post